警搗柴灣木屋武器庫 拘3男檢子彈易燃液

今晚(26日)9時許，警方接報指柴灣龍躍徑一間山邊木屋，藏有一批武器，於是到場搜查，發現3名年約20歲男子，立刻截停他們調查。警方在木屋檢獲子彈、易燃液體及木棍等，以涉嫌藏有攻擊性武器、無牌管有槍械或彈藥將3人拘捕，並召軍火專家到場檢驗子彈。

source: 白份報

又槍又子彈

相關討論:
小西灣有6EU聽講上埋山搵人

又自編自導老屈

辛苦手足
唔撚割
下次小心

化武都唔割！

手足有槍有火魔就係鬼係老屈?
唔係講狗唔會屈，但都唔好亂話佢屈人

一句唔撚割之後手足唔被失蹤都比狗咬餐死
有冇諗過當日罷工到5大訴求達成就唔會發生咁既事？

你班人即刻話嫁禍，真係有手足開槍果日你又捉佢鬼？？

想割咪出聲囉

割乜鳩？
明顯串鳩班黑警 又話有槍 又乜又柒啦
我不知幾撚支持殺狗

好多分化狗

樓上咩料？ 又鬥自己人？

次次有槍都搵到人 班狗查案咁撚叻唔去查721

屌2020啦又即刻割， 真係有手足開槍嗰日你係咪走去打鳩佢？

起底見到一半一半 有時放負 有時扮人

人哋點會查自己襟兄弟？不能嬲同班圍村鄉黑老婆兩份屌，生咗個仔可以分丁地啦！

手足...

樓上自己係到打稻草人 做咩撚野？

分化都做得好睇d

Cls

有冇人知個山平時多唔多人打wargame

其實 我地咩意見睇法對狗同官係無影響
影響到既只係被捕人同其他有類似裝備手足既感受

你知唔撚知乜撚嘢係革命？

agree

但係你個思想要跟得上
如果大家思想跟唔上嘅話就唔會有人做

點解咁唔小心

抱歉 我get 錯左

又老屈實告唔入

講埋啲屈唔屈既廢話做乜，自我感覺良好咩，想幫手足就睇下佢搵左律師未，屋企人知唔知呢啲先啦

樓主借個位黎pin可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

告得入係咪你幫人坐？

咁有無諗過佢都有份罷工?
當時3罷搞唔成 係1個人既責任?
你up乜9

btw我做過咩唔洗同你交代

有人篤灰?如果唔係收得咁埋點查到

其實如果無指紋無證據點証明到間木屋既野係屬於佢哋？ 不過48一定比班黑警打撚死 啲鳩官又亂判

而家班把槍番黎打武漢肺炎?
近排有出去都知少左幾多人啦 咁少人cover先黎打war game?

話自編自導嗰啲都係因為手足冇開槍
真係有手足開槍就唔會咁講啦

又入哂廠，上唔到庭

次次你哋都即刻就話係老屈
一啲思想準備都無
要進步㗎

唔係㗎...其實斷正唔入嘅機會都幾細下...就算你明知佢老屈都冇辦法 唯有靠陪審團

agger 到開左槍先講唔割都唔遲
而家所有狗搵到嘅所謂"證據"一律唔可信
我地只係要諗點幫手足甩身

無人知係咪手足黎架喎？
希望唔係

假煙幕 分化用

有玩具嘅 但未係時候玩嘅話

處理下先好wo 拆散埋起佢又好 沉落海又好

呢段時間d🦮 好得閒

又出多左狗糧

有槍有子彈仲任人拉唔開槍？

你估你上網講幾句就甩到身咩

推

手足小心

手足

推返呢個

呢單真係假喎 扮晒截查 荒山野嶺6架eu車咁岩查中

之前都扮下野潛入tg group

好心有就快手用，次次未用就黃左，就好撚唔抵囉

唔好同佢地講喇
佢地解釋唔到
佢班友係咁割 邊有手足敢開槍
覺得上網講幾句就打得甩嘅 唔想講都要講 真係on99

唔該啦
屌就屌班警甴
槍口一致指向警甴

接報wo
唔知邊個俾情報

好似3C 個老細咁.
黑警塞D 子彈入你袋屈鳩你.

都咁多個月啦，龍門任狗擺，無証據都變有嫁啦 不過48真心難搞。

有槍班狗一早死咗啦

好快中肺炎死 4月8號湖北佬
落黎打999 call白車
唔知會唔會721咁cut線

廢話，咁撚多槍你班狗死撚哂啦

真， 痴撚線，最緊要俾手足知道我哋唔割佢哋，依然會提供支援

有槍又唔用等比人拉咁戇鳩都有，又一單

咁都叫分化
咁出面龍門大戲叫d咩

屌

你估開槍真係咁簡單咩

班狗次次係好高調拉人 講到又槍又炸彈咁

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

又係白粉報
但好似無話搜到槍？

黑狗死全家，冚家肺炎死

手足唔好有事。。。

我屋企都有天拿水 W40 漒水 通渠水

你有心可以提供一啲建議點用
當然要記得保障好網絡安全先講

咁難咪鬼買啦

百粉報就唔使link 啦

槍同子彈參考圖

你唔死都冇撚用

流撚到...

啱，時間拖得耐越出事
如果真係時機唔啱就拋落海埋咗佢算

無心但有意 呢一刻提三罷做咩鳩

利申 一直覺得三罷無可罷

唔好再講「老屈」「自編自導自演」啦
事實係單單手足都上晒庭還押緊
你地鳩up完就自我感覺良好

火藥巴打應該比人跟左好耐
求其查下就起到有槍唔係無原因

武裝化唔用槍一世都唔夠黑警打

咩槍黎...

話狗嫁禍邊忽係割？
而家有冇反對手足搵軍火先？
有冇話佢係鬼先？

平時d狗講咩都唔信，
話拉到軍火就信到十足？

總之有槍捉到就係狗嫁禍手足，
到真係拎出黎射狗就手足好波。

咁耐咁多單軍火，到而家唔好話射死一隻狗，連對狗開槍都未試過，成班on9仲信d狗？

有日到你比人拉，屈你有軍火，
然後成個連登d人信撚哂d狗講個套，
望住d post 真係唔知你會有咩感覺

有無諗過罷工都迫唔到佢回應
馬後炮係人都識講啦

多謝手足冒險搞武裝革命

可以造成永久傷害既槍

你班馬後炮真係好撚煩

到時一早3條友自己出去射又話咁少人點解唔等多d

老實講 講乜都係用

罷工失敗係事實

7婆唔會回應都係事實

依個post 有幾個人連埋樓主好奇怪，
警方咁高調公開依件案就係想吹香港有恐怖主義，
然後依到就有人不停推高案件事主

唔係話老竇老母咩

連登仔今次叻咗

要學藍絲gp

小
心
分
化

勿
割
手
足

屌點撚同？
721佢一定有哂料啦 唔拉昨嘛
冇得唔認嘅係班狗查案係真係叻
搵唔到料同唔拉係兩樣野

無人講老屈，就唔會有人屌講老屈
講句手足保重，加油咪得

講老屈係抵屌

push

又開始鬥黃了

希望唔係手足

唔屌手足吖 又話不分化不割蓆

推推推推推推

認真, 之前咁多衝突都無一次有人用過軍火, 點會依家仲買軍火

感謝勇武手足，我哋香港人欠左你地好多

好人一世平安，祝手足大步攬過

黑警老屈係事實喎
所以我地更加要為無辜嘅手足平反
而唔係將所有罪名攬上身
指黑警老屈唔代表當手足condom
毋須過份解讀，唔好製造分化嘅誤會

手足仲未用到就比狗咬到

起下佢底啦 唔好同呢d人黎真啦

比藍絲狗行山見到 報狗？

易燃液 即係消毒酒精
木棍 即係掃把
子彈 可能係BB彈

呢啲會有安排，唔使你操心。

過左差唔多一年仲係咁撚樣野既思維
你依然覺得呢樣係罪既你潛意識依然係好撚左膠

係咪狗講話搵到咩飛機大炮都照單全收信哂就最抵錫？

總之就算開槍都唔割，
但有槍比人拉都唔用？
咁耐以黎拉咗咁多單，
唔好講有冇狗被射死，
有冇人對狗開過一炮？

你班人咩都唔理信哂狗講個套係咪on9？

乜鳩割？邊忽割？
而家唔係信冇手足會用槍，用咗亦唔會割，
反而係唔信拉咗咁多單，但一槍都冇開過。
到底有幾多係被嫁禍，呢個問題竟然冇人諗，亦唔比人諗。

又有人割，究竟有冇人識進化

黑警老屈係事實
手足有傳說級武器都係事實
與講估咁多
講句手足加油，支持手足係最好
當然力所能及就付諸行動就更好啦

好煩
永遠所有留言都變成“老屈”同“即係割”啦

割你老母咩
係要多謝人地唔同你割呀

乜都老屈
不過部分加多左所謂證據黎老屈就真嘅
去山玩子彈，咁點解會帶埋易燃液？
去山玩易燃液，又會帶埋子彈？

你同上面班On9講啦
btw我唔洗同你交代做過咩

d精流到

屌 支電筒係咁照人

割又話
唔割又話

咁你想點？

推推推

冇講有槍
但又有藍狗話有箭

咁只係帶子彈去？

定係有箭冇彈

你起佢啦
唔知咩人黎

真 唔係屈即係真係有買 但買完又唔用係咩玩法 仲要唔棄裝比人周到

又割啊？

你算係講得最有理據嗰個，由呢個角度出發，我都理解點解唔好講咁多支持手足以外啲嘢。
不過如果有人同你咁講，你只可以答全部高級武力(非冷武器)都係以警察，或者死物作為目標，而且只係滿足某啲嚴格條件先會用。(例如，武炎炸彈案中可以救到更多人)
所以佢哋做嘢係義舉。

不割

支持

都係嗰句，好可能得一次機會用。你有咩計劃可以自己分亨吓

唔割 手足要記得冇野講呀

根據時事台慣例 樓主將會遭受猛烈攻擊
範例論點如下：
「你有咩證據？」
「點解要搶住認？你又知唔係老屈？」
「依家靜咗咁多無端端有汽油彈 成件事好撚鬼」

樓主走先 我幫你擋住

#小西灣 2336 手足俾人爆咗門

血的教訓
我知你地都睇到的

手足睇路，多啲打聽下點解出事，你地知道點樣收風啦
其他收藏館都唔好去住，啲嘢擺下唔會壞

最緊要係適當嘅時候，大家有個共識一齊拎出黎用
然後我地就可以圓梁烈士遺願，可以為被狗踩住個頭嘅手足出返口氣

又有堆暴徒落網，返到差館實斷手斷腳

屈

其他果堆遲早一網打盡，清潔香港你我有責

live

俾人拉唔講自己個名出黎唔知係咪俾人塞咗啲野落個嘴度仲要帶埋黑布頭罩

有槍求其開一槍再被人跟返屋企算?
其實大把手足有刀都出被人拉啦
唔捨得用唔係好出奇

其實唔係想dum個波 但如果真係自己手足 點解冇一次遊行自己用我等咗好耐

點都唔割

係 只要將一切矛頭放返喺黑警度就得

黑道咁多年都攞唔到槍
咁勁會攞到？！

你果個moment 開槍一撚定比人殺
返去仲有得保住條命仔上庭
其實好多手足都願意用條命去抗爭 先去掂呢啲軍火
就算係唔係狗插贓都好 要承認你地根本未準備好去到全面開戰個地步

有無諗過你一買果下警察已經有人跟緊

所以咪遊行前有野發生

洗撚講名咩，呢堆咁既社會敗類，第日已經份份報紙報啦，通哂天啦

手足香港太細 周圍都係cctv真係好難匿

上網係都要話老屈, 點都唔信有手足行前
講完老屈好似講到個官睇LIHKG做證據判咁...睇撚到又厭又火滾

香港獨立

啲線報到底邊度黎？

[手足獄中言]

我覺得係唔用亂用姐，用咗都有有效果先得
即使抗爭都一樣，所以唔捨得用，跟住就被狗拉咗

到底點先可以進化呀

老老實實好似之前咁，咩爆炸品火魔材料嗰啲，啲狗一起到一定大肆宣傳又話咩同近日事件有關
呢幾日幾單都係無大肆宣傳係咩事，反而係覺得似係其他案件或者做show，唔知有無估錯

有咩大單野都係白粉報去前，屌

我覺得除左槍同子彈之外其他都係真

同意，同埋無端白事用，效果好細，其實係曬咗

以前成行山行果頭

又幫人認罪

冇， 晨運地點， 多癈老行山。
佢個位應該係近龍躍徑頂既小屋。

可能比癈老行山搵到篤灰

其實不停搵到武器庫就係想屈香港人恐襲，如果仲咁多人認自己人，黑警係咪仲易將恐襲套落運動？

2350 #小西灣
藍灣對對海面
有水警船 響+著燈

以前成日行山行果頭

我講句話影響到判刑？
你班人有思想準備未？

講句辛苦手足，下次小心都幫人認罪

記得冇嘢講

但not the first time架啦喎
其實如果唔出槍 咁又買嚟做咩
唔係想質疑但係真係冇自己人有槍

撚有罷過工咩
迫，迫閪咩迫

唔係指責手足

只係想講香港根本好難用全地下既方式去革命

香港真係細撚到你去邊都一撚定會有CCTV影低哂你全部既行蹤

試問咁樣既情況又點樣地下化 香港真係唔太適合咁做

但唔係第一次 你話第一二次就話 但都有十次呢啲情況

真做野手足真係要儘快時間越長越危險

最火滾係d人平時幾憎d狗都好，
呢個時候d狗講咩都信到十足，
質疑就係割。

但如果真係被屈呢？割唔割根本唔係我地話事？我地開個post就叫割咩

用埋頭套咁撚9

我噚日先行完

係啊官唔理，咁我地黃藍風向一齊話係買黎射狗啦下，把槍一定係佢地嘅！係我地手足！
佢地恐怖份子黎㗎 ！一於判重啲！

其實可以有咩計。我真係諗唔到

香港咁細，偷運難，你一件咁運難，拆開咁運仲難

黑社會都有槍，但其實只係警察選擇性去捉佢

佢要知佢一早知晒邊度有槍

push
手足默默做緊野，大家一齊出力好唔好？

之前好似美帝有單官司係講3D printing槍合唔合法
之後點無留意

唔夠20個留言已經鬧交連登

我諗基本上所有所謂黑市其實都係政權run 緊
尢其是所謂黑社會根本就係黑警.
所以次次都捉到

憑你呢句話我睇唔出你邊點係幫緊我地手足，剩係見到你驚俾人知黑警老屈姐，留cm之前用下腦先學人帶風向，我地手足唔會衝出來幫手足認罪既sir

不割席 講完

點認人
除左衣著其他特徵都無
基本上狗扮然後是旦屈個人都得啦

想問有朝一日有手足運到大量槍黎香港，香港人夠唔夠膽執？

除咗叫自己個名都無計

次次班狗拉人都話搵到槍，但咁耐都無狗以外既人開過槍，同埋有無咁易拉到人跟蹤到？被人拉之前點解唔開槍反抗呢？你買到把槍返黎唔係諗住擺呀？
同埋係反修例事件前都間唔時有類似事件發生，冷靜啲，唔好係又手足唔係又手足，切勿跟車太貼

經過都話係佢哋做？唔比去行山／路過？

講咁多做乜啫
佢地到今時今日
咪又仲係信緊啲學聯餘孽

咁都唔係沖出嚟話係老屈

又係白份報

冷靜？
控制到自己就唔會係又手足唔係又手足喇
柒撚完9秒9縮翻入老母閪道

心態上唔好預設係老屈就得，知有可能老屈，有可能係手足做嘢，但無論點都支持

呢道興認撚咗先係威

冇 果度冇得打野戰 但一年前有個細路拎氣槍射野豬

想知邊個報案

有子彈就好麻煩

唔好有事

有鎗有子彈使比狗拉？

木屋武器庫

屌你玩witcher咩

我幫你擋住樓豬快啲走
一陣又話你割蓆架啦

次次黑警話搵到軍火，
都唔比人屌狗嫁禍，
狗話搵到咩就係咩，
唔係就係割

然後個post就會變成，
係咪割 vs d狗又屈人

咁當然而家呢刻唔會有人知係真係軍火斷正，定被狗插贓嫁禍，根據我地兩種應對，會有四個可能性。

1. 手足真係有軍火被斷正，而我地信黑警真係冇嫁禍

2. 手足真係有軍火被斷正，但我地老屈係黑警插贓

3. 手足冇軍火，但我地錯信黑警既插贓

4. 手足冇軍火，而我地認為係黑警老屈

----------------------------------------------------------------------

每次有人被拉有軍火，
認為一定要接受真係有軍火既，
都係以：擴大使用軍火接受程度同防止日後使用會被捉鬼為論點，
但事實上話係d狗嫁禍，唔代表唔接受手足可以有軍火，亦唔代表日後見到有手足拎槍會捉佢鬼。

其實只要表明：就算第時真係有人開槍都唔會割、唔會捉鬼，
屌狗插贓呢樣野，
唔理佢地有冇都好插贓都好，
都係冇損失。

我希望以後係軍火新聞post入面大家會留呢句：
可以射死d狗緊係好，不過我懷疑係d狗插贓

呢句野應該可以係以上四個情景下都拎到最佳效果

爆緊門 蛋到左

Up緊乜，咩叫唔割，佢幫你做你必須做而唔敢做既野
有咩資格講唔割？

講得好好，建議可以趁多人睇啲時間開個po 講

都係果句, 一日未審佢都係無罪, 證明唔到佢有做野
如果講句手足辛苦令佢比藍絲/ POPO認為拉岩人屈打成招
咁你覺得佢會想你講句手足辛苦咩?

劉細良

人無事先做到世界冠軍

起碼身體尚健全，咬人時班狗俾人影到會收斂啲

劉明

其實最應該係
唔認，唔否認
如果#7唔衝出黎我使開聲？？

你收嗲啦，你有無代入過佢地諗下成功出槍再全身而退係幾咁難？呢d野講時機同講plan，香港人一日唔暴動，一日佢地都唔會安裝，暴動係講緊打到冚家剷，第二唔會照常返工個種。

唔係加返句唔想質疑就唔撚係質疑緊，好撚懷疑你帶緊風向等人無咁關注方便警犬殺人。

可以射死d狗緊係好，不過我懷疑係d狗插贓

咁諗法真係好半杯水
不過咁都打到骨折無得解釋，希望佢哋會啲顧慮

洗唔洗咁呀 起完我底見我有份叫人出 冇得話我五毛？唔明jm9 我正常討論 似你帶緊風向想嘈

樓主請pin呢個

其實有留意開法庭新聞都知好多手足有刀被人拉
當中有啲咩思考同掙扎冇付諸行動/高度投入行動啲人真係好難明

up

大家記清我地敵人

無論覺得係狗老屈手足
定係口覺得咁樣講好似割手足都好

大家既想法都係合理
黑警有屈人前科 懷疑佢地屈人係合理
而手足如有方法弄到槍 但被割又會好慘

所以大家要一面對黑警有合理懷疑
亦要比手足知就算真係有槍 我地都唔會割

大家記得而家被捕手足被蒙哂面
要諗諗點通知到佢地屋企人
同埋可能要麻煩區議員或大家睇實佢地屋企人
唔好過一排被消失埋

手足都係嬲自己做唔到嘢姐，連登有條痴線佬成日叫人出刀，唔通真係得佢一個諗到，明明自殺式做嘢好似有啲效果，自己又做唔出，好多手足因咁樣好大壓力

同意
有槍唔割
被屈就一定要保持合理懷疑

唔再care警方真定假
我只care 手足安全

都話左最好係
不認不否認
啲人一開頭就割咁由佢割？

香港地太撚細
又太多CCTV

搵到核彈都唔割

普通家庭廚房都係武器庫啦

係因為見到成班人根本無行動者應該有既思維，假如你平時有出開去就更加危險，因為你無法想像到所有行動既潛在危險。當然，有可能係黑警老屈，我都唔想手足出事。但要知道香港仲有好多行得前過我地好多既手足心急如焚想救國。

睇返我講野燥左d同無禮貌，對唔住，但真係見過太多次呢類事件，唔好意思。

安全*

算啦 由得班人
根本一堆手足做既野只能夠在暗
唔可以公開同大家講

幫佢澄清番佢係無辜, 咁又係割

我反而想知點解話係黑警嫁禍就係割？
班狗有哂前科，鏡頭影住都插贓，
唔記得3c老細比d狗拎子彈hi 手指兇鳩佢？

你到底係度擔心d咩？
第時會有捉鬼同降低軍火接受程度？

話狗插贓根本同以上兩樣野冇關係

有啲咩留返同第一反應就話老屈啲人講啦。
如果你心態唔係咁，無人會屌你
可能你心態真係唔係咁，但有好多人係
咁屌錯你咪無視囉，就當幫手糾正第一反應就話老屈啲人

其實我到而家都唔明點解講到一定係手足黎
跟著咁諗又比人話割

我知 但真心架 我都好驚真係自己手足
但之前見過 有個文宣話 如果大家依家係係前線傾緊 屌幾聲冇所謂
但我哋依家係係連登 係網上 姐係唔需要好急去傾 點解唔理性咁傾 唔好惡言相向
因為依家真係唔只連登互屌
ig tg fb都鬥黃 開始唔接納
我好驚會增加仇恨落自己人 而到最後大家都唔睬對方

你點肯定到佢無槍？定你唔願意相信有人會行得咁前？

我都否定唔到黑警老屈，但我肯定香港咁大一定有人係行得好前，前過所有人，刀都有人敢出，再升級落去槍就係遲早都會出現，完。

總結：總之我屌你屌得岩又好錯又好你都同我敢食

其實應該真係有鬼混入手足到踩線

有好多人言論令人覺得佢哋有道德潔癖，例如啲第一時間話死黑警又老屈啲人。呢樣嘢最克人憎

點解我要幫POPO證明佢有槍

心急得滯，語氣重左sorry
我都好想大家返去6,7月咁團結

有槍點解唔早d用？

係要俾黑警發現？

咁耐以黎成日發現軍火，但係一槍都未開過？
(黑警除外)

我就係呢D人
因為班POPO真係老屈成習

信我 一定會 依家focus返 搵個三條友嘅身份 要有議員跟進 然後要知佢哋安危
約定你 抗疫完之後 係街上見你

我仲以為可以用任何武力去整撚死d狗其實應該係共識黎，
死黑警老屈呢個就有哂前科，
第一時間講死黑警又老屈未必係接受唔到用槍，
純粹係黑警一早信用破產，
佢地講咩都好，調轉咁接收多數先係真。

警察只會拉手足
佢地係全世界最慘，最被打壓嘅一群

我就係講緊兩邊都否定唔到，
點解一定要落一個結論呢？

當然所有事以手足無事為首要，
但我地就算就算係網上所謂「幫佢認左」真係會影響到手足被人老屈呢個事實嗎？

我覺得樓主pin左個留言係最好應對，不妨睇下。

事實係你都唔知果班人心入面真正想法
咁梗係趁勢, 被鳩拉果班係無辜先啦

其實唔理真假都好，
總之表達到完全接受軍火同射狗，
不過對狗講既野零信任，
d狗插贓成性就得。

玩開魔法嘅每日都自拍啲相証明自己無損傷
再send俾你信得過嘅人
始終唔知會唔會/幾時俾狗咬
起碼到時都有証據係俾狗打傷
好人一生平安

又老屈人

咁即係要中立?
SOR, 我做唔到, 我一定根據直播前POPO種種插贓嫁禍既前科黎假設今次都係咁
而所謂以手足無事為首要, 咁講句手足辛苦又有咩用?

？

手足要平安
不割